\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Panama}
\index[in]{Jeden Kilometer}

\beginsong{Panama}[]
\beginverse 
1. Jeden K\chord{G}ilometer spielt ein Jazztrompeter \\
nach der neusten Welle P\chord{D^7}anam\chord{G}a. \\
Auf den Zuchthaustreppen sieht man Neger steppen \\
\chord{}nach der neusten Welle P\chord{D^7}anam\chord{G}a. \\
Ref.: Panama, das ist kein Zuchthaus! Panama ist kein Sing-S\chord{D^7}ing! \\
\ \ \ \ \ \ \ Panama, das ist die Hochburg, das ist die Hochburg für den Sw\chord{G}ing! \\
\ \ \ \ \ \ \ Ja, ja, ja, P\chord{C}apapanama, P\chord{G}apapanama, P\chord{D^7}apapanama, o\chord{G D^7 G}lé, olé! \\
\ \ \ \ \ \ \ P\chord{C}apapanama, P\chord{G}apapanama, P\chord{D^7}apapanama, ol\chord{G}é! \\
\endverse

\beginverse
2. Schönes W\chord{G}etter heute und so viele Leute, \\
alle tanzen heute: P\chord{D^7}anam\chord{G}a! \\
Schalt das Radio an - Radio Moskau dran, \\
\chord{}auf der neusten Welle: P\chord{D^7}anam\chord{G}a! \\
\endverse

\beginverse
3. Und der \chord{G}alte Opa und die alte Oma \\
singen hellbegeistert: P\chord{D^7}anam\chord{G}a! \\
Sitzen hinterm Ofen und sind wüst am schwofn; \\
\chord{}lautstark spielt das Radio: P\chord{D^7}anam\chord{G}a! \\
\endverse
\endsong


\begin{angaben}{0}
W\&W: mündlich überliefert\\
FA: 128 GB: 152 MO: 110 TS: 364
\end{angaben}
